{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053106",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009241",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 레몬트리호텔"
    },
    "text": "当宿は計32室の客室を保有しています。 近くには大田1号線の甲川駅と大田1号線の儒城温泉駅が位置しています。 様々な言語でご案内しており、国内外の旅行客に便利なサービスを提供しています。 駐車場は狭い空間ですので、予約の際に駐車可否を必ず確認してください。 駐車場が満車の場合、近くの屋外駐車場をご案内いたします。 身分証明書をお持ちでない場合は宿泊できません。 予約した日に訪問してお名前をおっしゃってください。 予約者名と宿泊客の名前が異なる場合は、事前にお知らせください。 キャンセル及び払い戻しポリシーは以下のとおりです:5日前までは70%払い戻し、4日前までは60%払い戻し、3日前までは50%払い戻し、2日前や当日は払い戻しできません。 しかし、コロナ防疫規則を遵守しない場合、2人以上の無断入室が申告されることがありますので、ご注意ください。 当宿は周辺環境が良く、価格に比べてコストパフォーマンスが優れています。 社長がインテリアに気を遣われ、居心地の良い暖かい雰囲気に仕上がっています。 また駐車場も便利にご利用いただけます。 訪問者から提供されたレビューも好評を得ています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "当宿は計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには大田1号線の甲川駅と大田1号線の儒城温泉駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような言語で案内していますか？",
            "answer": "宿は様々な言語でご案内しており、国内外の旅行客に便利なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は狭い空間ですので、予約の際に駐車可否を必ず確認してください。駐車場が満車の場合、近くの屋外駐車場をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていないと宿泊できないのですか？",
            "answer": "はい、身分証明書をお持ちでない場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "予約した日に何をすればいいですか？",
            "answer": "予約した日に訪問してお名前をおっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客の名前が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客の名前が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しのポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しポリシーは以下のとおりです:5日前までは70%払い戻し、4日前までは60%払い戻し、3日前までは50%払い戻し、2日前や当日は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "コロナ防疫規則についてはどうなっていますか？",
            "answer": "コロナ防疫規則を遵守しない場合、2人以上の無断入室が申告されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "当宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "当宿は周辺環境が良く、価格に比べてコストパフォーマンスが優れています。社長がインテリアに気を遣われ、居心地の良い暖かい雰囲気に仕上がっています。また駐車場も便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "訪問者からのレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者から提供されたレビューも好評を得ています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 503
    }
}